<!--~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
  ~ /*
  ~  * Created by Andrey Sevastianov on 12 nov 2019
  ~  * Copyright (c) 2020 . All rights reserved.
  ~  * Last modified 02.08.20 23:56
  ~  */
  ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~-->

<resources>
    <string name="app_name">Easy 2.7.8</string>
    <string name="action_settings">Справка</string>
    <string name="action_callevacuator">Эвакуатор</string>
    <string name="action_krown">Антикор N1</string>
    <string name="content_make_main">Подготовить документы для расчета стоимости ОСАГО</string>
    <string name="content_your_phone">Номер тел. для связи со мной</string>
    <string name="content_i_agree">Я принимаю</string>
    <string name="content_text_agreement">
        Страхователь в соответствии с Федеральным законом от 27 июля 2006 г. № 152-ФЗ
«О персональных данных» подтверждает свое согласие на обработку данных
Страховщиком ИП «Лысенко Алексей Ивановичем», 163000, г. Архангельск, ул. Химиков,
д.11 корп. 1 кв.6, ИНН 290111361936 ОГРНИП 315290100027718; на основании
агентского договора №9683569 c ПАО СК Россгосстрах, сообщенных своих персональных
данных для исполнения договора страхования, в том числе в целях проверки качества
оказания страховых услуг и урегулирования убытков по договору, а так же в целях
информирования Страхователя о продуктах и услугах вышеуказанных лиц. Персональные
данные Страхователя включают в себя: фамилию, имя, отчество, год, месяц, дату
рождения, паспортные данные, адрес проживания, другие данные, указанные в договоре
страхования, которые могут быть отнесены в соответствии с законодательством
Российской Федерации к персональным данным.
Страхователь предоставляет Страховщику право производить все действия с
персональными данными (сбор, накопление, хранение, изменение, обновление,
использование, передачу, обезличивание, блокирование, удаление, уничтожение).
Страховщик вправе обрабатывать персональные данные посредством включения
их в базы данных Страховщика.
    </string>
    <string name="make_photo_1">Фото ВУ и Свидетельства ТС лицевая сторона</string>
    <string name="make_photo_2">Фото ВУ и Свидетельства ТС  оборотная сторона</string>
    <string name="make_photo_3">Фото предыдущего полиса (при наличии)</string>
    <string name="phone_number">+79600058880</string>
    <string name="phone_number2">+79022865609</string>
    <string name="phone_number_evacuator">+79626594277</string>
    <string name="phone_number_evacuator2">+79022865609</string>
    <string name="phone_number_krown">+79115940094</string>
    <string name="phone_number_krown2">+79022865609</string>
    <string name="email2">arhsota@gmail.com</string>
    <string name="email">EasySemya@yandex.ru</string>
    <string name="insurname">Easy ОСАГО</string>
    <string name="notification_title">Напоминание</string>
    <string name="notification_text">Окончание страховки, запустите Easy и оформите новую страховку со скидкой</string>
    <string name="help">
        1. Введите свой номер телефона.\n
        2. Введите дату окончания Вашей текущей страховки, при наличии. Можно приблизительно, используется для напоминания\n
        3. Введите промокод для скидки, если он у Вас есть.\n
        4. Прочитайте и примите соглашение.\n
        5. Нажмите кнопку ПОДГОТОВИТЬ ДОКУМЕНТЫ ДЛЯ РАСЧЕТА ОСАГО и сфотографируйте свои документы.\n
        6. Отправьте документы: \n1-й способ, через Электронную почту - клик на иконке "конвертик".\n
             2-й способ - WhatsApp - клик по кнопке WHATSAPP (создастся контакт Easy ОСАГО,
             его необходимо внести в отправители). А также Viber или Telegram\n
        7. Для вызова эвакуатора, выберите меню ЭВАКУАТОР (Актуально для г. Архангельск)\n
        8. Для антикорозийной обработки KROWN, выберите меню АНТИКОР #1 (Актуально для г. Архангельск)\n
        9. Менеджер свяжется с Вами в течении 20 мин. и озвучит предложения от всех ведущих страховых компаний.\n\n
        Не забывайте давать разрешения, запрашиваемые приложением
        Вы всегда можете получить помощь, просто нажав на значок ТЕЛЕФОННОЙ ТРУБКИ.

        </string>
    <string name="krown">Обработка</string>
    <string name="make_photo_send">Отправить по WhatsApp</string>
    <string name="make_photo_send_viber">Отправить по VIBER</string>
    <string name="make_photo_send_telegram">Отправить по TELEGRAM</string>
    <string name="make_photo_send_email">Отправить по эл. почте</string>
    <string name="date_end_insurance">Дата окончания страховки</string>
    <string name="promocode">Промокод</string>


</resources>
